金鐘已散！所有人停止互屌！

自連10次

不流血、不被捕、不受傷、不分化、不篤灰、不割蓆、不認命、不中計！

完

停止互屌

推

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

和理非>Deadline>行動升級

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

完 不再互屌 全力商討下一波文宣同行動

推依個 post

邊有互屌 得前線比人屌

致分化撚，割乜春蓆，170萬人出黎skip左唔計？

根本得班五班係度唱雙簧

由得佢地
下次咪又係咁多人出黎

人冇事先可以做到世界冠軍
大家好野

出面D Post 一路鬧嘅就係你地呀

金鐘已散！所有人停止互屌！

pish

Pish

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

唔完善，可接受，但需要改善

批評就話人割蓆
唔聽就話人係鬼

屌，咪撚黐線好嘛

做文宣

大家可以屌，但係可唔可以唔好下下都用割席呢個字，好似條女一唔開心就嗌分手

推上熱門

Push

班popo都夠鐘收工

文宣接力
無暴力啦 回應五大訴求未

8.18 2350 同場加映黑警臥底扮完示威者 行番入狗屋收工

推呀 set deadline迫政府回應再升級！

辛苦各位手足
冇人被捕已經做得好好

b

推 手足散咗返屋企飲湯

推呀 多謝所有手足今日付出

多謝各位今日既付出

STRONG POST LAU MING

推，咪散左囉
大家都好擔心我明。但用字太負面，對大家都唔好。

可以

停止！

推 諗下一步做咩好過

金鐘手足好波

跟住到Deadline!!!

做文宣 set deadline迫政府回應再升級！

唔好再屌 無事才是重點

推呀 做文宣！set deadline迫政府回應再升級！

散左水? 跟住呢?
跟住就係文宣戰
屌，真係好撚忙

今日既和理非行動已經成功
勇武唔好灰心，和理非僅限今日
僅限今日

又係度互屌，有d明知係3毛都要覆
見到block撚左咪算，成班on99

有互屌咩？

係邊個而家00:20 咁快已經開路比車通過
如果唔係狗扮人,邊個咁快知開路
螢光棒

終於走哂，今日玩得好靚，冇人比人拉

開始文宣戰~

Yes

叻

多謝前線手足尊重大家決定

入黎講句多謝前線手足
不屌自己人
不分和勇 團結一心

推爆佢

Good

不要沉迷捉鬼
態度唔該好啲
不分化

金鐘散左水喇，請大家留意互屌post，唔好推，由班鬼啲post單機啦

所有人停止互相提點

停止互屌！

Dllm以後所有人都唔撚可以捉鬼

多謝所有手足今日付出

真

多謝手足

推到全部手足停止互屌！

8.19凌晨一點後不互屌，好無？

係邊個而家00:20 咁快已經開路比車通過
如果唔係狗扮人,邊個咁快知開路 仲要一連幾架衝鋒車行過
螢光棒
真係唔信無狗扮人

你們可以開始文宣了

不割蓆！

多謝你地肯退
今日好重要
無克警 無催淚彈 無人被拉

而家停啦好無

屌前線嗰班正一分化撚

爛春袋

推到全部手足停止互屌

的確係有 但都有真手足多謝大家付出

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

認清楚係咪警察計謀 再決定點做
唔該手足

做法不完美，但可接受，要改善。

己收
早抖啦各位手足
We are one

推到全部手足停止互屌！不割蓆！不互屌！

得呀得呀，只係我見我開停止互屌post嘅時候都未有幾個。而家成個熱門都見到相同主題我好欣慰

之後大家一齊加油

多謝巴打

過咗今日唔再分和理非同勇武 大家都係手足

散左就停！
唔好屌啦！

岩 屌醒左我好開心 下次真係應該留夜啲

今日大家做得好好 要keep住 諗下下次點樣繼續做得咁好

真係多鬼，呢班鬼頭先出盡飲奶力都留唔住人，無得打加時，渣架

[正視聽]感激留守到最後幫手叫走每一個人既前線手足，屌柒啲無裝坐係到禁電話既豬隊友

入黎讚下佢地，有勇有謀
唔顧自己安危，比人走先

其實係咪每次活動當日都會有風向同互屌環節？？

係我地用時間互屌既時候 好聲好氣諗下點做好啲啦

手足 香港就黎無喇 仲互屌

臥底另作別論

多謝各位勸人走嘅手足
其實同時都要多謝埋一班最後都肯聽人勸解嘅手足
#不篤灰 #不割蔗

辛苦哂

呢個要推 熱門仲係d屌前線post

咁味好囉。証明和理飛同 勇武可並存同埋不割蓆

邊有屌前線啫 屌d混入前線既黑狗鬼咋嘛
Btw好緊火 搵隻警嫂出下火先

點都唔割！

散左喇

宜家開始唔好屌人 屌着件稻草人

好開心...

認同 成日叫人唔好中計送頭 但自己就中人離間計

下一round係 勇武

不互屌

所以就要立即做文宣！set deadline迫政府回應再升級！

不割
我道歉話人係鬼，太擔心呀麻

停屌。

但真心有鬼，要小心！

推。等果d 割咩7既post沉

明目張膽到咁，已經講到明俾人聽「係啊吹啊？」

呢個比喻幾貼切

push

核彈都唔撚割

齊上齊落！

推推推 推返170萬人既po
唔好再屌前線係鬼 後面係散水撚
唔好再比人分化到
今日無人被捕 170萬人集會大成功！

今日辛苦曬大家！！推！

agger 依家所有人 safe , 就向前看, 大家繼續一齊行
忘記之前嘅嘢

諗下點樣善用今日 170萬人 去做文宣
諗下聽日後日.... 之後 點做.

各位手足安全就得

明白理解 一齊加油 多謝手足今日嘅付出

散曬喇！得番啲記者咋！連蘋果live都完咗喇！麻煩手足們推呢個 post 上去！！！

滿意

掂呀今日

推
屌乜L 野
琴日先話核爆都唔割，今日就互屌
中曬對面計
要相信每個人都有獨立思考能力
不互屌，不分化，不割蓆
口號唔係得個叫字，係要實行咖
香港人，加油

提防五毛分化撚

推呢個 上頂

一句講哂冇警察就冇暴力 聽日屌打藍絲

多謝大家！！

金鐘果邊已經散到連蘋果直播都停埋，
而政府都唔駛等人set乜鳩deadline，
宜家佢擺明好似6.9咁，同晚即刻覆左你:

政府就維園集會作出回應
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人今日（八月十八日）回應在維多利亞公園舉辦的公眾集會時表示，雖然集會期間大致和平，但由於參與者佔用了港島多條主要幹道，路面交通大受影響，對市民造成不便。運輸署與警方已積極協調，盡量將影響減至最少。

發言人重申，目前最重要的是要盡快回復社會秩序；當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。

完
2019年8月18日（星期日）
香港時間22時18分

請求立即針對政府聲明，開始諗要點樣升級

Good,平安回家好好休息，下星期再戰

今日辛苦哂各位 多謝所有人

政府未等你set已經回應左

大家今日辛苦曬
祝各位有個好夢

今日贏哂。

小心今晚五毛不停屌叫人散個班

認同 屌人留守送頭中晒計嘅同時 屌人者都會中人地分化計

推！不篤灰不分化不割蓆不捉鬼！

訓醒唔屌

辛苦晒各位前線！辛苦晒大家！
但未可以鬆懈！

前線手足！返去時小心自己大廈附近有警車埋伏！請一定要換衫！

今日各位手足都好叻

推！立即展開文宣

亦都唔好下下話浪費曬170萬人嘅心血
帶風向洗唔洗咁誇呀

香港人

推呀

屌鬼割蓆就玩完 試著體諒 而不是指責

希望大家互相體諒，而唔係互屌

做得好 齊上齊落

係邊個而家00:20 咁快已經開路比車通過
如果唔係狗扮人,邊個咁快知開路 仲要通車轉頭即刻一連幾架衝鋒車行過
螢光棒
真係唔信無狗扮人

不再互屌不代表不檢討

各位手足好波！！！

係時候做第2步！

Credit: 立場

ok

認同 做文宣！set deadline迫政府回應再升級！

多謝前線，希望你地原諒！我地真係擔心大家！

快啲返屋企，記得影巢皮腳呀

不分化 不割席 鬼係捉唔哂

停左

分化 不割席
大家出左一日都攰
好好沖涼訓覺休息
多謝大家的付出

堆

推呀 做文宣！set deadline迫政府回應再升級！

多謝所有手足付出

之前大家肉緊啫
散晒啦，揸個爬一齊繼續行啦
由依家起，仲串柒柒嗰啲就真係鬼喇

核彈都唔割真係要做到呀各位

邊個屌人邊個就係鬼

多謝你地

根本大家嘅思想應該由
「呢刻有人衝就=今日和理非失敗」
變做
「呢刻就算有冇人衝，今日都係和理非左」

唔好再整d無謂設定
你地係都要咁諗
對家根本唔洗理你撤唔撤哂
搵一兩個掟汽油彈
就可以否定全日一百七十萬人？
會唔會你地呢種諗法設定先係最危險？

對手足提點可以呀 但希望唔好隨便話人係鬼

唔完美 但可以改善

想大讚前線手足嘅付出 冷靜同埋理智！ 下次發夢更多人 大家都終於真be water! 多謝你地每一位 要贏一齊贏 要走一齊走！

From 立場：

所有人唔該停止互屌

推!

831!

推
件事完左喇
不完美但可接受
最重要係冇人被捕呀

唔好再分化，捉鬼，割蓆！！！！！

大家做得好，辛苦哂咁多位手足

收到！不割！

我同你講真係錫春袋都唔割

核爆都唔割
停止互屌，提防五毛分化

Ok

OK 停啦

Tui

唔係對家點諗，係唔想今日既努力被distract

好多次都係咁，有邊個記得三罷既人數？
個個淨係記得不合作塞鐵，催煙四起，好多人被捕
個罷工根本就冇起到和理非既效果，只係勇武既陪襯

停止互屌 不分化

不割蓆 不篤灰 不分化

做文宣反攻返班大陸含家產啦

就算點
今日既努力都唔會被distract
因為全日集會都和平

大家唔好安裝任何設定

係咪鬼都好 唔好再屌

OK ！

我地都係膽心手足俾鬼利用送頭

有片影到咁撚多鬼笠水，又唔算散得差既老老賓賓

多謝各位，辛苦哂

啱呀 所以多謝所有手足付出

,

停止互屌 大家開始分工做嘢！！！加油！！！

同埋唔好再話人分化 語氣可能係想差咗啲 但真係好擔心前線先會咁

香港加油啊！！！

冇人互屌，大家都係關心同愛惜對方

有個阿婆問今日有無催淚彈
手足：無啊！個人數催淚d !

係 前線好慘

今次真係要割
仲留低係咪on撚9
正式宣布所有都係鬼

呢啲真係太over

推 停止互屌

啱

幫推!!!
[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

唔好再屌自己友

你可以認為係咁
我就畀埋個例子＂三罷＂講和理非如何成為陪襯
大家思考下

其實我都同意停止互罵
件事完左應該放低，然後積極文宣

不屌

推
只提點，不互屌

推不送頭就不割席

推 休息下 大家今日辛苦晒

推上去 互屌大賽結束

灰到扑街

幫推

我地既對手
中共 港共 狗隊 藍絲
都冇割蓆
我地唔好再互屌
我地要團結一致
各有各做 信任手足

都唔知屌乜 算啦過咗去就算

我見到有人話會葬送香港

真係唔好下下話係鬼 真。手足會好洩氣

齊齊整整
不被捕

立即普選 否則攬炒

大家千祈唔好再攻心計，自亂陣腳。返去好好休息再從長計議

仲有下下話人係鬼 對前線士氣真係好大打擊

多謝大家付出

又黎好似機場個次咁

好喇大家都乖唔互屌啦

可以推下其他po 尤其文宣po 討論下一步行動嘅po

一百七萬人和平出左嚟然後返左屋企

就算之後真係再有勇武
大家都係成功完成左和理非環節

唔應該自己設定有衝突就和理非失敗

大家今日都叻叻豬

好喇大家都乖唔互屌啦

可以推返其他po 尤其文宣po 討論下一步行動嘅po

我都見到 留言屌咗佢 block埋

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

下一步行動除咗原來遊行同831之外，仲有咩？
林鄭繼續講廢話，170萬同170人都係咁撚樣

唔明你UP乜，我都冇話今日失敗，而現在既結果係成功既
我只係指出今日有可能失敗，而失敗既原因好可能出現響金鐘集結

未收工！
仲要做文宣！！
煲大佢！
根本警犬就冇撚用 唔洗你清場自己都識走
咁和平 冇人衝擊
咁你肯死出黎回應未？

金鐘真係完全散左喇，係時候聚焦返政府同晚既聲明

政府都唔駛等人set乜鳩deadline，
宜家擺明好似6.9咁，同晚即刻覆左你:

政府就維園集會作出回應
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人今日（八月十八日）回應在維多利亞公園舉辦的公眾集會時表示，雖然集會期間大致和平，但由於參與者佔用了港島多條主要幹道，路面交通大受影響，對市民造成不便。運輸署與警方已積極協調，盡量將影響減至最少。

發言人重申，目前最重要的是要盡快回復社會秩序；當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。

完
2019年8月18日（星期日）
香港時間22時18分

請正式再次諗升級行動

其實機場果次都係咁
但最後個個清醒返 不割

我睇法：

就算金鐘集結衝埋
今日嘅活動都係和理非成功

一百七十人出嚟都抵抗唔到一區衝突
咁真係得啖笑
點睇今日都係和理非 正正體現冇大台
前線全人員所有決定先係真正決定個日係和理非定為勇武

辛苦哂大家

冇大台
前線全人員所有決定先係真正決定個日係和理非定為勇武
並唔係當日設定

三罷七區示威個日係勇武日
唔係我講 亦唔係網上號召講
係前線行為講

一言驚醒，唔怪得藍屍都用 親 來表達提點。

不割蓆！

今日多謝勇武的兄弟成全和理非！

永不忘逝去的，永不忘被捕的，永不忘受傷的！

就算看不見！我們一定會帶光明給妳！

香港加油！

Tui Lun Bao Kui

聽日星期一 ！聽日星期一！聽日星期一！

繼續撳錢，mpf轉去歐洲/美國

核彈也唔割

愛你們

推 核爆都唔割真係要講得出做得到

麻煩大家真係停啦
說好的不割席不篤灰

一直都支持前線決定
希望前線都可以支持和理非既決定

不割席不篤灰

好了，下次到我地出師有名

表面上係一篇分化文
實際上係一篇廢文
雖然都會有人中伏

冇屌好耐啦

［永不割蓆，永不分化，保持改進］今日總結，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制，請大家對手足保持體諒嘅態度

今日總結，我認為大家要互相體諒，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如之前呢三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上今日目標已經達成（搶佔國際輿論），冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得唔係太好

同時之間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，加上客觀因素（現場人多電話收到嘅信號會少/ 局勢變化可能太快）散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

所以，請大家對手足保持體諒嘅態度，兵荒馬亂之際大家嘅心情難免心急，語氣上亦會有所失儀，唯希望大家之後仍然可以再度團結，齊上齊落，打贏呢一場逆權運動

香港人係會急速進化
比d時間！！！

終於有個似樣啲既post浮上水 岩岩睇到我幾心寒 我諗緊一路發夢由和理非升級做半勇武係咪做錯左